竟然冇人開?jojo 第4部37話

如題
已睇
今集早人會唔會太勇敢

未睇

今集畫崩崩地 特別KQ

睇開個字幕組未出

點解早人炸到散晒就即刻冇事 億泰重傷就唔係即刻醒返

時間

炸到散哂唔計佢死？

咁快有得睇

億泰傷到牛糞救佢之間隔左一堆對話wo

反而早人係一傷就救

醫生救人都有分黃金小時la

利申 鳩估

今朝我開得post已經睇完啦wor
blibli度睇，個名係咁上下

我就係好耐之前睇jojo
而家播返動畫，唔記得哂劇情
等於再體驗果時初睇既震撼感覺
返返正題
我係唔記得億泰最後有冇死
拜託各位唔好劇透

sor 應該冇劇透掛

唔好誤會巴打
無話你
我係想講大家注意返就得

會唔會係動畫表達得唔夠好
應該係一瞬之間畀仗助復原
不過動畫畫得個時間太耐

其實早人襯佢哋打緊時
衝出去叫承大郎佢哋過嚟
已經唔使打咁耐

我都想講
呢個位太明顯
仲要q太郎夠膽死話呢d係雨聲姐
明顯係作者唔想q太郎出場打boss
太屈

JO太郎出場既話真係即刻收得工

天堂之門都得
中咗就任人魚肉

其實露伴都幾型
硬係覺得荒木畫露伴係畫緊自己咁
點解之後既jojo無佢出場機會
天堂之門又勁

其實我覺得露伴好柒,用親天堂之門都玩鳩番自己

例如呢?
敗者歸塵咁屈唔計啦

邊到有得睇第四部，好想追，跪求link

便宜把戲 ,不過其實係作者次次都寫到天堂之門用唔晒個效果

dilidili